冇事既老母面仲未入油架咁多位

只要星期一趁佢未入之前拿拿臨放左就冇事架喇

死亡之吻已嘴

嘰嘰

星期一紅日
香港都無開市,你地驚少陣
放個假休息下la

D麵都食得啦

美女開呢